====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les nouveaux espaces publics de Malakoff et ceux du Pré-Gauchet principe de faire percevoir la présence proche ou plus lointaine de l ' eau et de ses horizons dégagés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

